垃圾港鐵又做乜

18:03 繁忙時間

供電故障無電無冷氣 好熱

屌 我係kowloon tong

Delay 10 mins

屌你老母 一日一獲先安樂

好撚焗啊你老母

這就是鐵路2.0